集思廣益 其實耳仔洗唔洗搽Lotion?

如題

梗係要
成日上YouTube 聽ear lotion 按摩